Jaan Põld tahhap tõise abbiello sisse astu nink lubbap omma eddimatsest naisest perra jänu latsile warrandust
poig Johann saap 1 lehm,
tüttar Katre saap 1 kirst rõiwaga, 1 lehm ja 1 lammas
poig Michel saap 1 lehm
Missol sel 25 Juni 1880
Kohtumees Karli Lõhmus [allkiri]
       do          Peter Kalmn [allkiri]
       do          Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
